（誠實作答）如果英美真係開放持有BNO人士可以移民，但一年內你要決定是否離開，你走唔走？

正評：走
負評：不走

唔走

即刻走，nothing to lose

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO